有無入西貢jj？

屌你老母 成架空既小巴黎左都話入唔到啊
西貢四圍都冧樹啊

私家車中 冇㗎喇大把人等車出城